發夢發到無錢交今期電費

請問幾耐先會Cut電😭

有排都唔會cut 會兩三次寄信黎講

學下財富管理吧
不能用發夢做藉口

去到電費都冇錢交已經唔係發夢問題
係你個人嘅問題